我哋多左十八萬票

我老豆本身都算深藍，做開路政署，近排成日要開工清路障，累到身水身汗
一返到屋企就話班曱甴玩過火，阻人搵食etc
自從老鼠芬話公務員因為冇參與過止暴制亂所以冇資格加人工後
即刻入左黃色經濟圈既公務員公會+廿四號用手上一票踢走建制派

計埋條數，公務員有成十八萬
咁係咪即係多左十八萬票比我地

當然，廿四號全民投票